［5-12-2019］股市直擊+波神信眾區

安樂工程 嘻

會唔會停到2048 年

除牌算啦

執柒左佢好過啦

多謝死肥仔送隻暗魔女俾我

TOKEN

LLLML🖕🏻

ON LUN 9

DB!見字請上水，唔是講笑

DB❗️

幪面超人superone係咩事
幾段變身

修島WIND悟空->超人->超二->超三->超藍

🍉 🍉🍉🍉🍉🍉🍉
DB❗️